# French version 🇫🇷

08/06/2013


Dans le document [20130608-theguardian__boundless_informant_faq.pdf](../files/20130608-theguardian__boundless_informant_faq.pdf), on apprend que :

 * **BOUNDLESSINFORMANT** est un outil qui génère une carte permettant de visualiser les métadonnées collectées par les services de renseignement américains.

# English version 🇺🇸

08/06/2013

In the document [20130608-theguardian__boundless_informant_faq.pdf](../files/20130608-theguardian__boundless_informant_faq.pdf), we learn that:

  * ** BOUNDLESSINFORMANT ** is a tool that generates a map allowing you to view the metadata collected by the American intelligence services.